9/1-9/10 台灣樂天kobo電子書依家69折

瘋狂買書

如果之前係香港買過，咁係唔係台灣Kobo買都得，而買完都係就咁Download就可以?
感謝

要係帳戶設定
帳單地址 國家/地區 轉做台灣

我地有冇得抽埋一份

唔清楚

幾時先返到去45折嘅日子
雖然69折我都照殺

一兩年前一個月就有一兩個星期六日半價

計過係71折咩料

請問有無大神識日台kobo 帳號連動..
係日本買過書
宜家想係台灣買

其實洗唔洗vpn? 俾錢係咁要用HK store

唔洗 要係個人地址個到地區轉做台灣

你試下將 日本個account 係地區個到轉做台灣睇下得唔得
利申：未試過

佢國家得日本可以揀 轉都唔比轉

想等特價先買Libra
可唔可以而家買定啲書
到買咗機放返入去？

可以 你依家買左可以用電話app 睇住先

見kobo而加有優惠 想請教下
可否HK store,TW store響部機共存？
因為見而加豐擇買機送coupon

入手

香港乜柒都無

同問 岩岩買左機

我冇買機 唔清楚

香港kobo會唔會有特價？

有冇好書推介
乜都岩睇除左fiction

btw 香港唔可以係台灣kobo 買e book 架咩？

要用台灣ac

好少 就算有都唔抵

請問如果轉台灣商店個地址點填好？